大家覺得今日阻車門運動對於抗爭成唔成功？

成功正評

唔成功負皮

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

pish